
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {20}}:] {minister koning regering frankrijk volk vergadering lord zaak staat besluit vorst lid bewind nationaal partij engeland belang invloed beginsel hoofd bestuur parlement maand wet italie europa indie duitsche maatregel oostenrijk\\
\textbf{Proportion:} 0.20026954\\
\textbf{Document:} \textsl{Staatkundig overzigt.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0018 \textbf{Probability:} 0.99709314
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {observatorium hansen stad wetenschap von gotha seeberg uur vriend sterrekunde gebouw hertog reis zach geestelijk aartspriester werktuig bekend schrijven waarneming don huis sterrekundig rijk eeuw liefde dragen geld sterrekundige berlijn\\
\textbf{Proportion:} 0.081713445\\
\textbf{Document:} \textsl{Gotha en de Seeberg.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0016 \textbf{Probability:} 0.99925333
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {kaart naam abarim heer num moab gebergte stad nebo woestijn israelit arnon wady senden ligging berg xxi pisga beek palestina grens bruyn dibon werk schrijver punt zered von plaatsen vermelden\\
\textbf{Proportion:} 0.05271919\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijbelsche Aardrijkskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0007 \textbf{Probability:} 0.9792592
}}
\item[\textbf{Topic {43}}:] {huell zaak schimmelpenninck heer kennis toestand wetenschap bijzonder napoleon werk krankzinnigheid regtsgeleerde keizer daad vraag commissie algemeene frankrijk beschouwen begrip fransch mensch gevolg vragen onderwerp hall raad tractaat republiek achten\\
\textbf{Proportion:} 0.050937656\\
\textbf{Document:} \textsl{Karel Hendrik Ver Huell en Rutger Jan Schimmelpenninck.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0001 \textbf{Probability:} 0.8304126
}}
\item[\textbf{Topic {23}}:] {gevangenis stelsel gevangene opsluiting gevangen eenzaam krankzinnigheid straf arbeid pennsylvanisch invloed behoefte cel geschiedenis maatschappij grond daarenboven bezwaar zin staat vorm eenzaamheid beweren zedelijk beschuldiging voorkomen cellulair meerder kracht dr\\
\textbf{Proportion:} 0.04926151\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0066 \textbf{Probability:} 0.95233697
}}
\item[\textbf{Topic {41}}:] {naam heer god schrijver werk opvoeding mensch baalbek senden stad hermon voorkomen openbaring voorstelling meening heidenen menschdom heliopolis school paulus gevoelen denkbeeld libanon geschiedenis voorlezing egyptisch ontwikkeling hoogleeraar christus baalath\\
\textbf{Proportion:} 0.048479725\\
\textbf{Document:} \textsl{De Geschiedenis van de Opvoeding des Menschdoms en de Openbaring des Bijbels.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0058 \textbf{Probability:} 0.99627745
}}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {stad koning vorst geschiedenis eeuw kerk oorlog rijk volk praag strijd kastilie bohemen naam adel spanje dood dragen magt aragon paleis verklaren von kracht geestelijkheid hoofd burger geslacht werpen wenzl\\
\textbf{Proportion:} 0.041779947\\
\textbf{Document:} \textsl{Uit Bohemen. een blad uit mijn dagboek.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0068 \textbf{Probability:} 0.93065023
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {volk lied oud eeuw da costa dier heer kracht hart werk vrede dichter ontwikkeling vorm orde belang volks schoon bekend hoofd geest rust poezij zingen oorlog overtuiging no mensch aarde\\
\textbf{Proportion:} 0.041240603\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0041 \textbf{Probability:} 0.9991747
}}
\item[\textbf{Topic {42}}:] {lid klassikaal synode kerk vergadering commissie provinciaal bestuur vertegenwoordigen kerkbestuur gemeente benoemen hervormen art stem synodaal predikant benoeming kiezen koning vertegenwoordiging kerkelijk algemeene regt regl ouderling alg kerkeraad secretaris vertegenwoordiger\\
\textbf{Proportion:} 0.03875726\\
\textbf{Document:} \textsl{De Vertegenwoordiging der Nederlandsche Hervormde Kerk door de Synode}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0047 \textbf{Probability:} 0.99950325
}}
\item[\textbf{Topic {34}}:] {leger holland vijand vesting verdediging sterk volk vijandelijk sterkte gewest gedeelte eed vrijheid regering officier magt verdedigen oorlog inval java dier fransch amsterdam kracht middel trouw overtuiging rivier vaderland trekken\\
\textbf{Proportion:} 0.038133126\\
\textbf{Document:} \textsl{De tegenwoordige toestand onzer Verdedigingsmiddelen en Strijdkrachten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0029 \textbf{Probability:} 0.9997379
}}
\item[\textbf{Topic {45}}:] {da costa paulus brief schrijven d heer baur schrijver christus lezen god bewijzen werk apostel stem dr kritiek kai bijv uitdrukking kennen verklaren strauss grond denkbeeld waarheid boek geest genade\\
\textbf{Proportion:} 0.036141876\\
\textbf{Document:} \textsl{M r . da Costa op het gebied der Godgeleerdheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.9340402
}}
\item[\textbf{Topic {40}}:] {java taal javaansch vorst volk indie sanskrit schrijver eiland rijk indische zendelinggenootschap geschiedenis invloed genootschap archipel werk javanen vreemd eeuw bekend saka oud overlevering adji maleisch zendeling gebruik betrekking nederlandsche\\
\textbf{Proportion:} 0.03610017\\
\textbf{Document:} \textsl{Iets over het Javaansch en de oudste geschiedenis der Javanen .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0043 \textbf{Probability:} 0.99474984
}}
\item[\textbf{Topic {35}}:] {belasting inkomst arbeid regten stelsel last volk handel betalen wet belastingstelsel pct vraag inkomen staat accijnsen consumtie kapitaal burger drukken administratie nijverheid volks bezwaar vrijheid kost grondwetsherziening schatkist klagen belang\\
\textbf{Proportion:} 0.025841033\\
\textbf{Document:} \textsl{De Grondwets-herziening en ons Belastingstelsel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.87921935
}}
\item[\textbf{Topic {25}}:] {maatschappij arbeid beginsel mensch stelsel wet eigendom kapitaal denkbeeld middel wetgever winst leering regering staat gevolg klas maatschappelijk zaak vrijheid menschelijk regelen vrucht nijverheid ontwikkeling wijsheid volk bastiat sqq arbeiden\\
\textbf{Proportion:} 0.025681116\\
\textbf{Document:} \textsl{Frédéric Bastiat en de Socialisten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.8808067
}}
\item[\textbf{Topic {24}}:] {brood bakker zetting prijs besluit bestuur broodzetting art wet stelsel schrijver regelen overeenkomst bepalen verbruiker plaatselijk belang verbindtenis vrijheid werk gemeente gelegenheid zaak mededinging bepaling belgie handel prediker regeling hoedanigheid\\
\textbf{Proportion:} 0.023957739\\
\textbf{Document:} \textsl{De Broodzetting.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0030 \textbf{Probability:} 0.99882454
}}
\item[\textbf{Topic {21}}:] {gesticht krankzinnig geneeskundig verbetering krankzinnigengesticht stichten wet inrigting bewaarplaats lijder verpleging ongeneeslijken behoefte oprigting verplegen middel krankzinnigenwezen getal provincie aanwezig staat stand geneeslijken scheiding genezing verbeteren verschillend toestand orde afzonderlijk\\
\textbf{Proportion:} 0.019616164\\
\textbf{Document:} \textsl{Het openbare Krankzinnigenwezen, vooral met betrekking tot ons land.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0020 \textbf{Probability:} 0.85481995
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {romance koning rodrigo heer graaf vader gonzalo oud dona gedicht don spanje eeuw kastilie regel spaansch cronica cid lambra stuk zeven broeder zoon ridder almanzor strijd jonkvrouw infant vrouw moeder\\
\textbf{Proportion:} 0.018817326\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0028 \textbf{Probability:} 0.5665296
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {geregtelijk onderzoek geneeskunde regter geneeskundig wetenschap geneeskundige toepassing opvatting kennis zaak geneeskundigen bepaling gevolgtrekking wet von uitspraak wetgeving geregtelijken vorderen regterlijk deskundig erkennen beschouwen verhouding zijde bepalen onderwerp punt betrekking\\
\textbf{Proportion:} 0.018804923\\
\textbf{Document:} \textsl{Geregtelijke Geneeskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.8364658
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {stad oud koning londen st kerk gebouw toren poort engeland volk hart vorst naam geest westminster koninklijk monarchie magt huis staat pauls bezoeken eerbied puin vrijheid engelands steen karakter aristocratie\\
\textbf{Proportion:} 0.018577235\\
\textbf{Document:} \textsl{Te Delft, in October 1847.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0005 \textbf{Probability:} 0.9983978
}}
\item[\textbf{Topic {29}}:] {kapitaal arbeid maatschappij stelsel vrijheid arbeider blanc chevalier mensch kracht louis winst m regeling volk beginsel nijverheid frankrijk denkbeeld verbetering werkman werk mededinging doel lot aandeel republiek menigte naam ellende\\
\textbf{Proportion:} 0.018275728\\
\textbf{Document:} \textsl{Michel Chevaler over Kapitaal en Arbeid}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0037 \textbf{Probability:} 0.9958928
}}
\item[\textbf{Topic {26}}:] {wetenschap natuur vraag kennen god geest onderzoeking wijsbegeerte verschijnsel les voorbeeld mensch oratorium waarneming verklaring antwoord mendelssohn onderzoek wereld oorzaak kennis natuurwetenschap hypothese beoefenen ontwikkeling cohen mulder schrijver invloed vragen\\
\textbf{Proportion:} 0.017345296\\
\textbf{Document:} \textsl{De Wetenschap der Natuur, haar doel en de wijze van haar te beoefenen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0042 \textbf{Probability:} 0.67870414
}}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {compagnie schip vaart usselincx octrooi westindische holland vermelden nieuwnederland eiland staten meteren statengeneraal westindien koopman naam o'callaghan amsterdam kust rivier handel hendrik schipper block vereenigde hy hudson spanje heeren placaat\\
\textbf{Proportion:} 0.016739063\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijdragen tot de geschiedenis onzer Kolonisatie in Noord-Amerika.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.763849
}}
\item[\textbf{Topic {28}}:] {verkiezing heer regtstreeksch kemper vreede stelsel feit volkswil vorm kiezer schrijver kiesstelsel brochure terrein vlugschriften politiek partij kiescollegie indirect keuze toestand strijd zoeken natie nationaal staatkundig beginsel leiden gelden stedelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.016241392\\
\textbf{Document:} \textsl{Twee Nieuwe Bijdragen tot het vóór en tegen der regtstreeksche verkiezingen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0039 \textbf{Probability:} 0.9993763
}}
\item[\textbf{Topic {39}}:] {roth prof oud egyptisch voorstelling volk godheid wereld begrip philosophie god werk semitisch godsdienst godsdienststelsel bewijs volksstam phoeniciers bron oorspronklijk geschiedenis beschouwen oorsprong naam metaphysisch werkelijk verschillend historisch taalstam vorm\\
\textbf{Proportion:} 0.015559641\\
\textbf{Document:} \textsl{De oudste bronnen van onze Metaphysische begrippen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.98923
}}
\item[\textbf{Topic {31}}:] {flora hart ranald sneeuw storm hut nacht hemel glen dier ooog schoon arm schier hert lucht horen neer oud herder kind rust vergeten kudde klip dood slaan berg wind glenco\\
\textbf{Proportion:} 0.013687859\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene droevige Gedachte.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.99245274
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {republiek parijs rome stad frankrijk bevolking koning hoofdstad wereld eeuw misschien deugd hoofd staat geschiedenis magt zetel volk oud weelde magtig monarchie vrijheid lodewijk middelpunt hart europa behoefte willem staatkundig\\
\textbf{Proportion:} 0.010722612\\
\textbf{Document:} \textsl{Drie hoofdsteden. Eene Historische Studie.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0052 \textbf{Probability:} 0.99922544
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {stand taal geneeskundig onderwijs hoogl wetenschap latijn stad geneeskundigen geneesheer gevoelen studie reden hoogeschool grond platteland aanvoeren schrijver geneeskunde hoogleeraar doctor geneesheeren wet geleerde uitoefening oud moeijelijk gemeente plattelandsheelmeester gevoel\\
\textbf{Proportion:} 0.010514458\\
\textbf{Document:} \textsl{De verbetering van ons Geneeskundig Onderwijs.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0067 \textbf{Probability:} 0.8423062
}}
\item[\textbf{Topic {32}}:] {schrijver ruggevat dier wet bloedsomloop gedeelte werking verhandeling novembermaand vorm waarheid onderzoek barragania verschillend natuur hart volk vrijheid dans tijdvak gekorvene vat meening zijde kracht gevoelen d les omloop weergeboort\\
\textbf{Proportion:} 0.0059895203\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0035 \textbf{Probability:} 0.99825513
}}
\item[\textbf{Topic {49}}:] {stijl les vader hoeven broederschap monde uitdrukken sont temps geest jeugdig gemeente herinneren utrecht brief geschiedenis maart dubbel herinnering welks ontslapen abm jr amorie kweekschool grandes overvloeijende eeuwfeest evangeliedienaar referent\\
\textbf{Proportion:} 0.0016559475\\
\textbf{Document:} \textsl{A bm . des Amorie van der Hoeven, J r .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0025 \textbf{Probability:} 0.996277
}}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {zeller st tubingen faculteit uhland wandeling sticht regen kamer onschuldig leger deftig droppel neckar uber kout tweemaal blaubeuren museum tafel kneipe repetenten koenraad zwaben verstrooid repetitionen aesthetiek vohrenbach wijsgeerte schonen\\
\textbf{Proportion:} 0.0013965726\\
\textbf{Document:} \textsl{Herinneringen uit Zwaben en Franken. (1846.)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0031 \textbf{Probability:} 0.090932064
}}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {buiten ijs gloed wijs branden kil eendragt eer water hart brand riet kracht lijken bloed gunnen huis vroom jaarg vlam lied nederlanden 'n hou spuit looze stijf andre zonneschijn makker\\
\textbf{Proportion:} 0.0012959425\\
\textbf{Document:} \textsl{Drie liedjes van Piet Bogcheljoen}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0049 \textbf{Probability:} 0.9951087
}}
\item[\textbf{Topic {38}}:] {wapenstilstand rijksminister livorno jugurtha vredelievend emir paix boeten guerazzi schorsen comite landsvergadering vervanging holsteinsche seulement demissie austria sleeswijkholstein walpole desir timon popularite profond algerie cousin gedrukten mars raitzen ras nieuwyork\\
\textbf{Proportion:} 0.0011555599\\
\textbf{Document:} \textsl{Staatkundig overzigt.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0060 \textbf{Probability:} 0.0578784
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {hoogmogenden dienaangaande buit teekening aanvraag genegen dees godlijk kok tindal oostindien werelt nederzetting rijstbouw edition coophandel ghy tijger ghenaemen waer talvj wy colonisation uitgeg nachtegaal ervaren united wits bovenstaand wederkeren\\
\textbf{Proportion:} 0.0010376284\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijdragen tot de geschiedenis onzer Kolonisatie in Noord-Amerika.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.045553286
}}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {traan troon doorluchtigen uwer zeventien slagtoffer geniaal bourbon medelijden martelaarschap wreker haat lodewijkphilips echtgenoot staatsregel jensor neerbuigen markies oordeelsdag salas aqui huwelijks madre schranderheid krijschen rotsvast bekorten egalite slijk medegevoel\\
\textbf{Proportion:} 0.00080534216\\
\textbf{Document:} \textsl{Een doorluchtige val.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0021 \textbf{Probability:} 0.0577406
}}
\item[\textbf{Topic {48}}:] {licht uil lief geest nacht zonne wiek almacht roepstem ijeabarim koruphes hoofdleger arabia doorstromen descriptio esbus klim josephus voegzaam gods morgen sluiten beneden kracht ruimte grens missen wachten werken slaan\\
\textbf{Proportion:} 0.0006683355\\
\textbf{Document:} \textsl{Licht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0059 \textbf{Probability:} 0.9869295
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {wet vrijheid arbeid volk lid stelsel stad staat kracht beginsel naam belang maatschappij koning frankrijk zaak regering kapitaal novembermaand vorst leger hoofd vergadering bestuur werk heer vaderland schrijver schreien dier\\
\textbf{Proportion:} 5.3911335e-06}
\item[\textbf{Topic {36}}:] {koning naam lid volk heer stad vergadering zaak vorst oud schrijver frankrijk belang bestuur beginsel dier staat vrijheid commissie taal invloed wetenschap gevolg verklaren hart rijk wet kerk klassikaal buiten\\
\textbf{Proportion:} 5.373637e-06}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {lid synode klassikaal vergadering kerk commissie bestuur gemeente qualiteit zaak vertegenwoordigen provinciaal kerkbestuur koning heer art synodaal naam benoemen kiezen predikant stem beginsel regt schrijven benoeming staat ouderling wetenschap algemeene\\
\textbf{Proportion:} 5.3621266e-06}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {stelsel heer arbeid wet staat kapitaal beven stad oud mensch belasting middel naam belang beginsel koning werk maatschappij vraag zaak volk hart kracht lid elders wetenschap besluit strijd rijk kennis\\
\textbf{Proportion:} 5.3264425e-06}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {volk oud vorst schrijver geschiedenis staat naam koning taal heer stad zaak rijk geest wetenschap werk invloed frankrijk beginsel regering dier schrijven grond eeuw stand wet gevolg java belang da\\
\textbf{Proportion:} 5.324656e-06}
\item[\textbf{Topic {37}}:] {naam heer stad zaak volk werk stelsel schrijver wetenschap staat bekend grond koning wet von mensch middel arbeid god kennis geschiedenis gevoelen doel oud beginsel vrijheid verschillend lid invloed schrijven\\
\textbf{Proportion:} 5.3201084e-06}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {lid naam stad koning zaak volk wet vergadering staat bestuur schrijver heer commissie wetenschap kerk punt belang beginsel arbeid werk algemeene invloed oud stelsel klassikaal frankrijk dier von verschillend gevolg\\
\textbf{Proportion:} 5.306873e-06}
\item[\textbf{Topic {44}}:] {naam stad taal koning volk java geschiedenis heer dier oud wet vorst zaak werk belang frankrijk arbeid invloed bekend grond wetenschap leger beginsel stelsel staat rijk magt vorm bewijzen strijd\\
\textbf{Proportion:} 5.2951646e-06}
\item[\textbf{Topic {27}}:] {heer volk naam stelsel oud zaak wet stad invloed werk belang koning staat regering grond beginsel geschiedenis eeuw mensch vorst kracht wetenschap vorm kennis schrijver vrijheid middel toestand gevangenis geest\\
\textbf{Proportion:} 5.2946452e-06}
\item[\textbf{Topic {46}}:] {heer zaak werk naam wet staat wetenschap stad mensch gesticht belang koning volk schrijver onderzoek frankrijk oud invloed toestand geschiedenis erkennen regering ontwikkeling bijzonder schrijven kennis les beginsel von geneeskundig\\
\textbf{Proportion:} 5.2925448e-06}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {heer naam zaak wet werk beginsel stad volk oud koning regering middel von frankrijk mensch hoofd dier doel staat lid belang invloed eeuw bestuur wetenschap bekend stelsel schrijven vorm vorst\\
\textbf{Proportion:} 5.268817e-06}
\item[\textbf{Topic {47}}:] {heer oud koning naam wetenschap zaak leger vorst beginsel dier stad wet gevoelen lid schrijven werk invloed volk verschillend bekend kennis vergadering minister regering frankrijk strijd erkennen eeuw engeland beschouwen\\
\textbf{Proportion:} 5.255144e-06}
\item[\textbf{Topic {30}}:] {lid vergadering zaak koning oud naam heer kerk schrijven belang werk bestuur synode geschiedenis volk wetenschap grond schrijver beginsel staat stad commissie invloed gevolg middel kennis klassikaal arbeid wet erkennen\\
\textbf{Proportion:} 5.2503406e-06}
\item[\textbf{Topic {22}}:] {naam zaak leger heer oud koning von stad lid volk wetenschap invloed werk grond eeuw vergadering staat schrijven vorst beginsel java kerk erkennen frankrijk verklaren geest bijzonder dier kracht bekend\\
\textbf{Proportion:} 5.2451787e-06}
\item[\textbf{Topic {33}}:] {volk stad koning naam heer schrijven zaak vorst staat bestuur lid oud schrijver invloed stelsel vergadering belasting beginsel von regering hoofd belang rijk magt frankrijk gevoelen punt voeren arbeid geest\\
\textbf{Proportion:} 5.238282e-06}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
